【東京奧運】東京2020變東京2021？ 國際奧委會元老：已落實延期

有無同路人買左飛，訂左機票酒店 仲要係一年前買捱貴價個隻

大家繼續國際戰線追擊支那，將全球人怒火放返去支那，咪比支共同班賤畜扮無野

（國際戰線）借助全球爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

咁慘